Econ JJ 請入

第8求解

掉左本書佢啦
條問題出得咁垃圾

點解會咁樣問

a. 搵total expenditure=400
b. NNP=GNP-depr=350
c. GNP= GDP+ income received aboard - income paid aboard= 400

Not sure

Thanks